睇住呢隻臭假雞既大脾 我默默地扯了

太下流，太俗

隻雞脾好肥美

露到咁, 我都冇反應, 是咪正常

整容雞

好撚樣衰

不過對波對腳

假架喎
對波硬撚到成個碗咁你都J

犀利

假到

全身都假

btw 法官大人

大大力插爆佢唔洗就住

一個正評都無

我想叫佢扯多d

早期少少對波假 但係樣冇咁醜
依家應該僭建第二次 係咁show波但係冇美感
個樣唔知係個妝化得越黎越柒定係整埋容
最近ig睇親佢d相都飛左佢

全身都假
但很誠實地扯咗

一啲美感都無

個雙眼皮好撚假
我唔信冇p圖

對嘢係咪打咗陰影

其實佢好有愛心

咁嘅樣我立即十級陽痿了

個d淫水係咁流出黎